茅台

除左北角專門店 邊度仲有茅台賣？

貴州

謎一般的河谷

香港呢

連登仔：邊個買國產野邊個就係五毛！